【叫春系】如果可以恨你,全力痛恨你 ,連遇上亦要躲避

前事最怕有人提起

就算怎麼伸盡手臂

我們亦有一些距離

關我撚事咩

燈櫈燉，燈櫈燉，櫈燈，燈等櫈燉